Kahri mõisast Johann Turi tulli ette ja andis üles et temale on 4 rub. wõlgu Jaan Miita käest saada ja palub seda wälja nõuda.
Jaan Miita wastab selle 4 rubla eest olen mina tema käest wõlgo joonud aga praegu ei ole mulle mite wõimalik maksa.
Mõistus.   Kogukonna kohus mõistab et Jaan Miita peab 2 nädali sees 4 rub. Johann Turjale wäljamaksma.
Otsus sai T r.s.r. §§ 773 ja 774 järele kohtuskäijatele etteloetud.
 
